「短篇小說」（真人真事改編）從那日起，我失去天蠍座的尊榮

《序》

由細到大我都唔會奢求愛情，因為愛情對天蠍座黎講只係一種附屬品，係可有可無嘅垃圾...
直至我遇上左你，從此失去左天蠍座呢個光環。

今晚落起大雨，天文台話會掛8號風球，風雨交加，吹到街上霓虹搖搖欲墜，而我嘅心就被你切成紙醉，點解唔比我呼呼大睡？

對上一次同你對話已經係七日之前。我用左一個晚上諗盡千百個理由搵你，但係依然諗唔到。

有人話，愛情就好似打波，你打幾下傳比我，我打幾下傳比你，咁先健康。宜家你打左七日都唔傳返個波比我，係唔係代表呢場友誼賽經已結束？
如果打波唔傳球係犯規，我相信你已被紅牌離場。
——————/////////////////////——————

第一章《三月的某個早上》

大家好我叫黎明，雖然我無黎明唱歌咁好聽，但係我絕對有黎明咁靚仔。除左個樣，我可以話咩都無，會考個位數，身高無一米七。但有得必有失，可能呢個就係天蠍座嘅宿命，人無完美，更何況係天蠍座嘅男人？所以我一早認命。

待續...

利申：新手寫，寫得多多包涵
有20個like 再寫落去。

一見到星座嘢就頭痛

其實我都係...自從遇到佢...

*寫得唔好多多包涵

佢是誰?我幫你打9佢

有20個like 再寫

畀30分鐘你講
過左就開始負皮系統

如果有20個負評都照寫

咁樣唯有pull